哩條女都幾似BLACKPINK JENNIE

華莎

是

jennie Q勁多囉

非

老年版牙JEN

呢個已經係晚年版

jessi太嘈

已負評 好好反省下

勁似....